啱啱返屋企，開頭以為黑社會蝦後生仔

Source:

（地點：柴灣公園）
（時間：12:45左右）
（日子：05/08/2019）

啱啱返屋企，開頭以為黑社會蝦後生仔

點知原來係香港休班警，唔知啲支持警察同政府嘅人有咩睇法呢

我無嘢講。

我無嘢講